連登仔日日淨係講封高鐵，事實上飛大陸航班唔停都係冇用

已經走出城嘅武漢人，或者懷疑自己受感染嘅人買張機票照樣落嚟
吹咩

你估大陸人淨係識搭高鐵落香港?
而家大把方法啦

飛機密閉程度高過高鐵，其實仲易出事

Push

所以係叫封關

其實全世界應該同中國完全切割，閉關自守

香港再唔封關，睇嚟要同中國一齊被封

封關啦 高鐵好似就算發燒都無得譴返

要獨善其身嘅唯一方法

咁講落到深圳再過關既仲多
去其他城市再轉黎都有
要封根本要一刀切完全中港區隔

封關 完全封鎖

要趁獨立好依家啦仲上連登打飛機得返幾日炸

深圳相對北方同長江流域仲係低危啲嘅
過年外地人返晒鄉下
但要爆實有架喇

政府唔封高鐵 點解我地要霸高鐵站